TVB個當選區議員陳梓維訪問係乜料

成段訪問內容一開始首先介紹佢係政治素人，強調佢會考零分，做7仔兼職，話佢自稱社區幹事，但做過啲乜嘢又唔願意透露，剩係話做過泛民嘅義工。
比我感覺係TVB有意講到佢咁廢、零經驗都做到區議員。
利申:係兩老開住TVB黎睇，我先聽到啲內容
結果啲廢老睇完就猛咁話弱智都選到做議員，識撚做嘢咩，啲選民為投而投唔用腦。做完今屆下屆咪又選唔到。

點解會接受tvb訪問

Tvb你想點？
唔直接話佢弱智咪算不偏不倚
做咩仲睇？

我兩老邊睇邊話佢弱智 擺明呢啲就係tvb想塑造出黎既形象

利申：返兩老度食返先睇到

屋企個廢老要睇，我一轉台佢就勁燥底

認真唔好再留起同溫層
連登吹捧佢唔代表出面都係
當選嘅素人真係要做好啲形象
唔係下下都可以用五大訴求做政綱

雖然tvb例牌會寫衰你架啦但唔該，唔想比人收皮嘅真係比心機用其他途徑執好形象

Tvb仆街都唔係第一日知啦
做乜仲要接受佢地訪問

無錯，其實睇佢所謂個政綱，根本唔係針對地區嘅野，啲人算你真係要你解決區內問題。佢毅進讀三次都 fail，要應乎區內嘅複雜問題，又要同啲官開會打交道，人地無論係分析力，邏輯上都好過佢，佢開會好大機會比人過一棟或者唔夠人講。

佢要改嘅野除左image，仲有好多

佢唔係有助理㗎咩
點解會推佢去俾tvb陰
或者唔提下佢

各路當選議員以此為鑑，唔好俾傳媒亂貼標籤

老實講，咁佢真係唔係好掂喎
點解tvb 要尊登搵佢黎做，因為佢真係唔係好上到大檯嘛

Anger

agger

無經驗唔緊要，多d落區，勤力搭救

天資唔夠咪勤力d 學

最緊要有無當區手足肯幫手！！！

做兼職議助可以出番政府錢

見佢fb都冇乜野，好正常打到篇文，宣傳

認真一問 有冇連登仔見到佢都當選到 3萬蚊一個月 個刻真係有後悔無試下去選區議員我就真係有一刻係唸過

個分別咪係人地肯去選 唔怕輸 唔怕瘀 你唔敢囉

人地做到你先馬後炮 柒到

槍手可以代勞

呢條幾好呀

點解要上大檯?

人地靜靜地自己做野駛撚話比全世界知咩

新人有咩所謂，學吓學吓做，最緊要有心做，唔好好似民建聯咁就得啦

擺明斬頭斬尾

試下先囉,真係有心做唔係問題,力不從心都可以搵有心人幫手,其實無咁難既

CCTVB 剪接陷阱聰明人都死,何況正常人

未正式上任點會有
而且唔好expect 助理會好勁，萬三四蚊請到個正常後生仔你都偷笑

講野咁撚難聽 你收撚皮

踩低自己手足

民賤聯係有心害人，揾個唔害人嘅已經好過民賤聯

AY 講野夠掂啦

仲又係有險可守 over my dead body

比起其他區啲泛民議員，呢個巴打又真係弱咗啲，但既然佢有心選又選到，就一齊努力幫下佢。

但下屆真心唔好選...

奇貌不揚佢做到普通野就已經好大impact

成日話手足弱智既真係好on9

係咪要講民賤聯隻葉傲冬連個「弱智」都贏唔到呀?

你都on9
佢地任期4年, 依家都未上任你就睇死人

昨日遊行最深刻的一句「初夏——寒冬」
我們不經不覺由初夏走到冬天
由撐黃色食店走到黃色經濟圈
香港人就是有心有力也有財力

講返正題，以往每年聖誕聯歡/Re-U都總係會叫啲最方便快捷嘅KFC、PizzaHut聖誕套餐，今年相信大家都不了不了，所以我地整合左所有會做到會服務嘅黃店，大家識Do啦！
*（亦建議學生會將圖印出派比同學宣傳📃）

最後，教育同行全體祝大家有個Yellow Christmas 🎄💛

*我地已盡量向店方直接確認到會服務，但始終人手有限，資料未必齊全，歡迎各位Comment報料。

Tg:
Fb: shorturl.at/kqtJM
Ig:shorturl.at/fgluV

佢唔係你屋企人。

唔係睇唔睇死，係對家等緊佢出醜，仲會係無限放大咗嗰隻
咁嘅學歷一定成為對家攻擊對象，正如如果對家有個咁嘅議員，我地一定會笑佢一樣
而且油麻地品流咁雜，對家一地瘋狂玩嘢
以佢能力真係好難搞
惟有希望泛民有經驗可以幫下佢

人地又未開始做 單憑人地訪問就下定論？
記住點都好做好地區工作 我地有眼睇

元秋班垃圾日日出醜你地笑完又點?
藍絲有冇割佢地?

同溫層支持無用㗎
區議員係要睇廣大街坊支持
你唔好expect下屆個氣氛都係咁
建制可以輸到仆街，我地都有機會係咁

無經驗只要有心肯學肯服務社區都仲可以進步。
不過大家唔好再講喇，再講佢點差點差，咁你地叫果個係自己地頭輸咗俾佢嘅民建聯精英，好似係德國留學，元老葉xx嘅侄，油尖旺主席，你哋叫人點落台啊？如果係我咁輸法真係永久退出政壇.......

事實有班人對手足好尖酸
對敵人好友善

未上任就睇死左手足

我都係咁諗，明知會cut 頭cut 尾放大某d point
做咩前線阻住cctvb 訪問時自己就主動走出黎俾人造

柒婆高分咪又係低能

咪L接受紅媒訪問！！擺明陰佢！

証明輸俾佢嗰個仲衰過會考0分

輸比佢個個民建聯葉傲冬顏面何在

不如落手幫下佢

真心 佢真係弱
個個都知係cctvb,肯訪問叫係有禮貌

你咪同佢講“佢都選到你唔去選下 到時你選唔到就好笑囉”

有冇啲咩可以幫到佢

根本唔應該做TVB訪問
就算佢有之鋒嘅口才,TVB都會CUT到變傻仔訪問

你又知佢四年後唔得？

你咪話，係啊做唔做到野就唔知，淨係知建制輸左比佢。

侵侵當選時都畀人睇死

依家你認為呢

其實佢話曬係電梯學徒（唔知學滿師未
不如義務幫啲公公婆婆整下電器嗰啲
打交道唔得嘅可以做下呢啲

部分泛民同素人最大問題就係成日利用政治議題
但當社會環境唔再咁政治化嘅時候
啲人就開始唔care，就好似反送中前咁
高鐵一地兩檢硬過都好似冇野發生咁
如果想下次都贏，就應該將區政做返重心
五大訴求唔係唔講，但你懂的

老實講, 我反而覺得陳梓維一d都唔蠢
雖然外貌係毒d, 肢體語言都差d, 不過以佢既學歷而言, 講野算有文有路, 表達大致清楚, 無太大問題 (當然可再改善)

基本上佢勝出之後, 我見咩傳媒佢都接受專訪, bbc, tvb, 明周, 李慧玲etc
佢行蹤變得幾高調, 應該係佢d策略既. 但真正既目的係咩就唔知
所有傳媒都強調佢學歷差, 毅進都唔合格, 一直以來只係打過牛工, 依d全部都似係佢刻意突出既gimmick. 否則佢大可以唔披露, 甚至根本唔接受訪問.

如果唔係有咁特殊的背景, 加上對手係油尖旺主席乜乜乜, 有大衛打敗歌利亞式既juicy傳奇故事, 按理一般傳媒根本唔會搵佢啦, 只會當佢係一個普通人

我估以前佢係欺凌環境長大

鄺俊宇考齊會考5科合格都要六年啦
咪一樣撈到立法會

Tvb 越抹黑佢咪代表現屆果個越廢
咁都輸 要咁樣同返d藍絲父母消消毒

係，但佢棘啲喎，毅進都都讀唔掂

油尖旺朋友快d 整個義工隊啦

但佢急需義工團!!

呢屆盡量做好佢

tvb睇嚟做咩

所以建制派點都淘個學位
就呃到班廢老

接受tvb訪問已經係on9

其實區議員唔洗太聰明
都可以做得好好

民賤聯
咁聰明未又係以權謀私

人地真係辭咗分工 日日朝九晚11自己一個開街站拉票
仲要對手係油尖旺區議會主席 民建聯明日之星重點栽培對象
選之前根本無諗到會贏
你話幾大犧牲

我同兩老講

你地連認為廢果個，班建制都贏唔到佢

係唔係廢中之廢

呢位弱啲 但比民建聯好先啦 又貼地肯捱 智慧未必好 搵人幫吓佢

出單大白象工程
政府派求其一個point49既工程師出黎開會
講一大堆專業知識
陳區議員應該都訓得著覺

真係要人幫佢 唉

你咪淨係識諗嚕
人地挺身而出果時你仲打緊機咋
你永遠留係comfort zone啦

同兩老講番
1. 人地呢d quality 都選到 對家可能衰過呢個quality
2. 關你咩事 你又唔係住果區 有飯你食就感謝黨啦 唔好咁多事
3. 支持兩位下屆去選
4. 誠哥都係穿膠花起家
Etc

cctvb擺明做佢，佢本身無咩經驗又唔太識應對，加上cctvb剪接同立場,一開始就唔應該接受訪問

沒有最低，只有更低。偽進仔🤣

比啲官凶兩野，再吹大啲，佢可能腳都震。
有助手幫佢係一件事，但有好多野都要佢自己親力親為，例如面對啲官員。

再者，助手都唔幫得咁多，如果太依賴助手，不如下屆佢地做啦

民建聯工聯會班老嘢都係啲大陸學位姐 有咩好比較

其實好多政治素人都要有助理, 熱心市民幫佢, 保皇黨最勁除咗投票, 就係識打廢中廢老嘅人心, 嗰區手足有時間幫幫佢

條友仔真係弱智唔係扮! 同tvb做訪問。。。
佢有講,佢只係住劏房,係7仔做兼職,幫過做d咩鬼義工,對政治同社區零經驗,慢慢去學。。。

佢同建制d人一樣,沖出來柒。。。

個啲支那菲律賓博士堂都無上過就可以有證書，同無讀過書有咩分別

曱近平小學畢業添啦 有乜好比較

執好個樣先

會考零分

或者咁諗，四年後，可能有泛民勸退佢，然後安排個自己人上位

同你兩老講 民選就係咁
睇下柒婆無得選 下屆又繼續了

係人都覺得佐敦係紅區，同葉傲冬一定冇得打，所以先冇泛民去爭，佢敢去隻身挑機已經抵佢攞呢3皮月薪啦

毅進制都未必識 咁簡單都讀唔到
要幫人解決問題喎 似自己都照顧唔到

大舊份note講中咗，新科區議員未上任已經有大量共狗打手抽秤，喂葉傲冬你全家俾狗屌呀，返去同柒婆乞個政治助理個助理番嚟做影印沖咖啡買下午茶啦

咪一樣贏你地
睇下你地建制幾撚垃圾

理撚得tvb 同d 廢老 總之宜家就贏撚左 比心機努力做 做得好既 4年後就無人會笑你咁都入到
加油呀

push

佢真係垃圾嚟

唔係今次個大環境 佢贏鬼到咩

呢屆搵人幫下佢 下屆勸佢讓賢

真假新聞

無線新聞,出賣港人
日日咁多古仔抺黑港人,點解仲會走去送料俾人煮
陳生好自為之,未上去之前加兩錢力做野,上左就要加四錢力做啦

睇咗大舊本天書先啦，之後再邊做邊學。
有啲嘢急唔嚟，四年時間記得要好好服務當地居民。
做得好的話，四年後自然會有人再投你。

得佢識燥底 你唔識燥底？

屌你上面班人
人地只係候任區議員
做都未撚做就話人唔得
仲叫人四年後換人
睇上面班人留言我以為自己睇緊藍絲page
咁撚叻自己又唔出黎選

就算答得幾好，TVB都會cut 頭cut 未。

唔係 兩粒字都可以cut 咗個唔字，簡直痴線。

喺街有TVB 訪問過，即閃。欭為點答都死

咁係你廢姐